點解警棍打頭係最低武力 鐵通打手就係致命攻擊?

記者求下你問

推

push

推!!!!!!!!!!!!!!

幫你推下啦

Pish

巴打
同一個問題我都思考咗好耐

成日覺得雙重準則

而且對家最常講話係示威者製造混亂先
但我印象中呢場運動第一發嘅催淚彈驅散人群係一堆和平嘅人民，先導致而家嘅局面

所以要記者問下d狗高層呀

一定答
電光火石之間警員判斷示威者有將警員致於死地的意圖，感覺到生命受到威脅而開槍，警棍係最低武力制服示威者的手段，但電光火石之間......下刪三千字

請問有無記者問？

膠通嚟架？！

咁仲衰 總之要記者問左先！

岩

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］